[iOS/An] Fate/Grand Order 日版 [153] 萌新抽到這些卡,請問...

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

BBちゃんの逆襲

英靈靚相介紹：
舊劍寶寶

[b][black]衛宮士郎(溺死)[/black]

[red]神父靚相介紹:

留明

ching ho ball

銀時係未1日就9991隻

應該係即刻 有大把存貨 好似係

多謝

我立即

應該1日係講緊絆10

仲有

屌你老母牙fuck

nobu與黑鬼

Show Blocked User - 巖窟王

用切嗣爸爸有冇機會挑到0kp

切J C狐 孔明打到連佢寶具都 放唔出

後面兩隻都冇

如果開個台服post 有無可能成為app台第二大post

茅

福袋抽術啦朋友

抽中藏藏藏就碌撚了

藏藏藏都好

術都冇邊隻係特別差

爸爸個女...

頂多C狐難啲組隊姐
其他一個10分一個單體術

遲下隻黑肉可能係5星術

我想貼box比大家鑑定下

三藏 人靚身材正聲甜

都係抽術算,有機會抽到千和寶寶

唔抽

C狐唔算難啦 依加咁多藍卡打手 放小黑入去都已經好勁

冇機會用

支持順手入埋入教

咁依家梅林打橫黎行 少左人玩藍卡

抽中藏藏藏同偉伯就奶撻

我係綠卡教教主

中王妃都奶

茅愛

後方支援係咪手足黎 你爆位加唔到你

福袋應該出密d

當佢奴隸工人就好

你單抽? 我好撚難先儲到30石
屌得隻3星lancer

真心問一問
個隊伍一個一字係B服係咪都係大寫一
定係簡轉繁自動轉左做大寫一

rider!!!!!!!

係 應該每日一次

啱
等我同咸川反映下

有福袋消息啦咩？

ff咋

抽到5星 開得未？

中藏藏藏 有幾奶撻呀

都真係幾奶 我升完都冇用過

出現鳥

玩完第六章我愛上左藏藏藏

牛奶撻定鮮奶撻

茅愛呀!

佢長期係我隊入面坐

又靚又勁

太暴露,不了

我第六天魔王同佛門無緣

鮮好食d

天台座主沙門信玄,不了

喊濕路

又金魚記憶
用咩打佢好

csor,一槍隊死佢

理性上，我會抽騎。
感情上，我要抽JACK寶寶，大不了寶4白貞也好。
白貞過高難關，太有用了。

抽jack寶寶,抱住中哂白貞同jack寶寶既決心,就會中jack寶寶

結果寶4左白貞

老家新人上吊了

由你要諗決擇個下已經fail啦強度廚

抽狂 大公差一下寶5 屌你老母

五拾五拾,一係中一係唔中

我會抽騎，船長刷錢狗糧一流，妹夫cv佐倉 ，羽蛇神係Mf的女王好想要 ，拉二抽到就寶三也不錯

重要計埋自己射歪
笑死人

中田譲治‏ @joujinakata123
ふぅ♪

幫土人洗白白

學妹本

上次抽騎pool出公廁 喊左

新PO留名

貼神父專用連接都冇用
佢話佢扑左我,唔會入到黎睇

帶咩打好

你同佢搞乜嚟

車輪戰都係黑狗/金閃

求好友

無升過架wo 1lv
寶5係為左之後再抽到起碼有無名靈基

是咁的
佢開左個sg post
樓下有人玩野話re0世界第一
我咪玩野和應下,之後神父話同lovelive銷量=高質論一樣咁on9
我咪用名作之壁玩野做point,話高汁野連低汁野既消量都鬥唔過,會唔會顯得有啲好笑
佢就認真左,如是者講左一大論,最後我貼返名作之壁既出處出黎

神父就話佢識名作之壁,但係覺得玩呢啲老梗好撚弱智
我咪話佢輸打贏要,人地玩潮文釣到魚又係好弱智
佢話佢呢個認真post,唔準玩膠,我當佢唔識名作之壁同玩膠,所以扑左我

好似呢關都係最後一關,過唔到食令咒過囉

話咁快ccc得返1日，好悶
我想要肥同qp半減呀

對上三次保底都有小莫,
所以一定唔再抽劍

博士，好認真

假設你同我好認真討論一個議題之後

之後我同你講啱啱我講個D野係抄返黎
我玩緊野牙！

個心點都唔好受既...神父都係人呀...

qp得番四位數

又有福袋抽?

而家未 要等二周年

係...
但係完左之後話:我知你玩野,你弱智!
我都唔係幾好受...

簡單啲講
有人帶頭玩膠,我玩埋一份
神父認真左
我話其實係玩緊膠
佢就話我帶頭係佢認真搞事,當佢唔知玩膠,嬲嬲

729/730

等下啦，佢先冇咁小氣

差乜

咁樣傷害神父
小心畀人告虐畜

7月29 / 7月30呀

唔準你咁話神父

屌
我以為突然多左500幾隻鯖⋯⋯

男人老狗 過一陣冇事

收島風繼續養生

mission all clear之後仲有關兩儀式

福袋緊係抽狂

hoball

yes 動物需要尊重

想抽白貞點知出左jack

讀心糕

出夠輝石未 我要牙啊llm

蝗服有條友重課15萬但不嬲開外掛刷野比人封撚左

抵死啦

好似係直播3WAVE關一TURN過

直播開外掛

你真係24小時飛高
刷緊乜

升緊船腸30

nobu放暑假

好勤力

愈刷愈覺得銀時god真係好撚勁

金主與實力並存

同Twitter d痴線佬比我只係幼稚園級

牛肉丸都茅比人和諧

3星無人理

出現鳥 d架仔又係癡撚線 一兩日同你講絆10咗隻鯖

遮住I瘋，刷野同飛高
以為你落場同人跑

新手LM

無課LM

但係呢隻驚唔係an機好過I瘋咩

銀時都叫幼稚園級
我地係咪精蟲級

唔多清楚 淨係知I瘋LOAD快好多

課金一定係An機 不解釋

gtr同86⋯⋯
各有各好

你都精蟲級

你咪又係大神級

聽講奶光寶具唔洗 load
an狗表示要 load好耐

新機(S820之後)差唔多唔洗load

事實

我用Z3宜家都已經唔洗LOAD

咁係咪唉瘋outdate

用左粒石...仲有幾多關先拎到BB

打敗佛教揸fit人後

NO i瘋刷嘢load入場快好多

大約80關左右夠KP輕鬆打殺生丸
打完就有BB，但要寶5靈4就要清晒佢

有冇an寶寶覺得帶佛教揸fit人入場load得特別慢

瘋狂信佛教

pokemon tcg又幾好玩

非佛教信徒

個揸fit人做乜都慢人幾拍
唔關機種事

.....

好鹽濕

開技個時地下重有個beast既 logo起到
其實係咪用左自我顯現技能先入到天文台

硬係覺得揸fit人攻擊特效特別多 load入去都耐d咁

個個都開多個台服,我真係冇你地咁肝得

業界良心

果個咪銀時

密教先啱

我玩兩個日服acc咋
一個課一個唔課咁

好想課，快d出新pool

Windows 10個更新更成個鍾都未完

想喊

一個鐘先到26%

銀時大大是神聖不可侵犯

蘭仔好重殺氣咁問我nobu係邊

係咁用緊狂版蘭刷嘢 真係幾好洗 再up追下寶先

無骨
無盤
無錢

mo性晶石解決唔到嘅問題

今日加左銀時巴 真係好撚癲 全部9-10技

我都想抱佢大腿

到底後日900萬event會係咩pool

我相信銀時課既錢應該可以買部跑車

咁快又新pool 比d時間回血好喎

收島風

梅林

梅要寶2，一次寶具回多成2500血

不了

無乜需要

靜晒

11點刷到而家出得11粒槍秘石

刷左幾多果先?

20粒倒

正常啊

想刷夠29粒先訓
希望早啲刷完

其實依個drop rate正常
通常要一條幾體先有一粒
個日好彩既就一條一粒
唔好彩既就三, 四條體一粒

以上係我刷劍石既經驗

香港幾點

兩點半

螻蟻級玩家留名

要打15隻騎 一埸一隻R姐

2果0心 仲刷唔刷好

又唔係限定打servant

男人要眼光遠大

D箱係咁出輝石

波台咁多職乞

訓唔著，岩岩好3石抽。
台伏黑仔唔緊要，日服唔好太非洲就好

小薯求FD
610,209,210

點解我翻雙面模會唔記得落凡事林咁on9

屌今日食左幾次藥，訓左幾次黎
而家訓唔撚到

Added KxxxGxx

Added GxxxGxxx

所以我去左刷雞毛孖晶 好有成功感

見有人招frd子，順便自己招埋一份

利申：新手小薯求carry

Sleep is for the weak

冇波賭 不了

「ねぇねぇ！あ~な~た~、寝る？」

新手求大脾

咁多人招Fd子既

手上d 日本仔同各手足都少於一日 好勤勉

岩岩有更新
定係我old 左

上面加哂 雖然我唔係咩超級大腿 但應該都夠你地用

刷下刷下就到朝早了

黑A用咩剋???伸有我要打幾耐先拎到BB???

打打下攰到直接o係廁所瞓左浪費好多時間

你堆分身

力架實職係shielder，冇剋職

Bb要打到殺生丸先拎得 巴打做曬堆ccc任先啦

打打下攰到直接o係廁所瞓左浪費好多時間,molamola
準備返工中

Alter ego

係，我錯左
alterego可以剋

lv唔夠

即係仲有幾多關

打完叻架就到佢 好似係

爆石硬過算
希望大腿夠給力

前兩日聽完其他巴打講用盾+搵隻support梅林carry
跟住嫌麻煩冇打肥練隻lilith得50幾lv磨左70幾turn

請假啦仲返工

同埋殺生院好似冇得con 剩比用令咒

想知呢位正義既伙伴係邊位巴打?定係隔離登既巴打?

台伏打肥料好痛苦
40ap肥料都打唔羸

又binc

真正的衛宮君

冇啦一定要返

石都冇得用?

都係得90lv

買齊kp有得con

要買kp先有

唔畀用石?

點買

做任會送kp 未打殺生院前做哂應該83個任 咁記岩岩好夠買哂

呢個位買

仲係未開

比殺生院全滅左1次先會開

早晨咁多位 食咗早餐未

到時用1隻捱打都得?

未

打你就打啦咁多野問
第1次劇情戰必敗呀

珍
你問左成一日

睇攻略啦

就嚟3萬like

買左上去OFFICE食緊

遮住曬

你send嚟啦

殘廢餐到咁

心急如焚係咁
仲要偷雞摸狗咁玩
唯有問定免行冤枉路

返商場客戶唔得

你打到邊呀咁

啱啱贏力架

咁已經就快到殺生院啦
第一次劇情殺
求其過晒TURN俾佢開寶具殺之後咪買KP過

希望部機頂得住
熱得好誇張

乜撚都用B叔隻抽咪得 到底有乜討論價值

唔係成日都抱到B叔大腿

自己成為大腿。。。

抽唔到

抽到有

中咗lilith
頭先過到力架真係靠佢

182 336 067
兩個位 長玩請加

一個位求加 請留名

ADDED

added

梨片禾

マグダリア added

Added

龍牙搞掂 輪到88條骨

5個位 求大腿

想要100隻龍牙升龍娘

我都有個位, 求加呀
581,833,026

開闢の星 added

darkmagicman加咗

加左

ID : 588,784,888
求好友

係時候升隻Stella

竟然未升

我都未

玩咗半年都打肥未試過3turn隊
呢排試用發現凛G覺得招寶太慢

見到骨個到第一次對效率劇場產生懷疑

冇出？

xc係4ap一場 xg係15ap一場
見4ap一場就知d箱幾難出

冬木咁小體一場，可能相對效率高左
不過講起骨，c狐bb升一招技都食成29舊骨

拉番勻咪差唔多 但係我都會打15ap

15體絆高D

打骨一定係打xg

記得上次fq減半 係xg打左成千條骨

cls

睇名唔覺驚訝

神果然係唔同

係15+29

成千條

唔好意思 想問下有無邊關fq係比較多絆
留返個id先 167725304 4個位

第一頁咪有

下晝會有情報嗎?

拜下先 提升掉落率

刷心臟係咪bb果關最好？

冇人睇

如何喪刷而不眼訓

春 春 春

純要心就翻新宿 bb係刷埋錢同蛇玉

點解舊狗關野咁撚少毛 仲少過呂布

Oh..咁活動完翻新宿刷先

出怪太少

12隻架wo 仲多過呂布

掉率低我都係刷返呂布關算

我體感係呢關=垃圾
成日乜柒都無

佢隻馬唔會出槍秘石

e個真係On99 明明其他大怪都會出秘石 得隻馬MO

唔洗睇名都知係邊個

我拜開罪歌

兩個都拜

今日一定有風

沙條愛歌算唔算saber樣？

半減

4點左右

900萬DL
連續登入 900萬QP 狗肉各9 9金果 90膠 9符
login bonus轉毒針，金膠開放月海衫
曜日半減，B叔小次郎咒腕改模，布姐pool

燈

9石
仲有無人屌呀

9石

唔算

燈力放出

9石算唔算風

都好,近排做緊乞衣

入左 肯定入左

sor 自吞一打

岩岩咸司打黎問900萬出咩pool好
我答左佢出女帝就收左佢線

我刷P狗關出左唔少毛, 仲有4,5次一場3毛

B服點解無啦啦比所羅門開左第一寶具既

利申 無玩

黑人問號

訣別の時きたれり、其は世界を手放すもの

b服鎖一堆人ac
腦海入面彈左呢句出黎

正常有幾多隻聖杯?

出得多又刷得快

曲到完

刷咗10條體先得兩粒槍秘石

依家睇日服吧笑B服吧

ソニー経営説明会で平井社長が一番最初にFGOを紹介！ 「今スマホゲームのFGOが大成功してる」「国内800万DL突破だけでなく、中国でも既に600万DL突破。アメリカでも始める」 「FGOのヒットを受けて新アニメも準備中！」

FGO可能動畫化

果然FGO令Sony份財報靚左唔少

好似一隻驚entertainment部分佔左兩成

財務報表

痴撚線

有份進貢

唔鬼刷 打下肥算 麻撚煩

有原版點解玩次貨

BGO迦勒底的格局，是和別處不同的：都是中間一個圓形的召喚陣，陣裏面預備著英靈和禮裝，可以隨時召喚。拯救人理的咕噠們，傍午傍晚肝完了ap，每每花四顆聖晶石，就能進行一次召喚，——這是兩年前FGO的事，現在每次召喚只要三顆聖晶石，——在召喚陣外站著，念出召喚的咒語；倘肯出到三十顆聖晶石，便能進行有保底四星禮裝的十連召喚了，但這些咕噠們，多是威克黨，大抵沒有這樣闊。只有石油大佬，才能毫不猶豫的一個又一個十連召喚。
我從十二歲起，便在迦勒底的達芬奇工坊裏當夥計，掌櫃達芬奇醬說，樣子太傻，怕侍候不了大佬，就在外面做點事罷。外面的威克黨，雖然容易說話，但嘮嘮叨叨纏夾不清的也很不少。他們往往要親眼看著聖晶石慢慢投進召喚陣裏，召喚的白圈徐徐升起，卡片緩緩地轉過身來，這才放心。所以過了幾天，達芬奇醬又說我幹不了這事。幸虧羅曼醫生的情面大，辭退不得，便改為專管賣芙芙和狗糧的無聊職務了。
我從此便整天的站在工坊裏，專管我的職務。雖然沒有什麽失職，但總覺得有些單調，有些無聊。達芬奇醬是一副兇臉孔，也沒有好聲氣，教人活潑不得；只有條乙己到店，才可以笑幾聲，所以至今還記得。
條乙己是站著召喚的唯一的大佬。他對人說話，總是滿口我充了15萬，教人半懂不懂的。因為他姓條，別人便從狗糧死前寫在地上的“上大人條乙己”這半懂不懂的話裏，替他取下一個綽號，叫作條乙己。條乙己一到工坊，所有召喚的人便都看著他笑，有的叫道，“條乙己，你又用科技了！”他不回答，對達芬奇醬說，“兩單聖晶石，再要一組芙芙。”便排出兩個518。他們又故意的高聲嚷道，“你一定又開掛過圖了！”條乙己睜大眼睛說，“你們怎麽這樣憑空汙人清白……”“什麽清白？我前天親眼見你用閃閃一發ea清了40ap的術本！” 條乙己便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，“bug不能算開掛……是bug！……我充了15w，能開外掛麽？”接連便是難懂的話，什麽“你們都是黑粉”，什麽“有人搞我”之類，引得眾人都哄笑起來：工坊內外充滿了快活的空氣。
條乙己召喚出了二寶大帝，漲紅的臉色漸漸覆了原，旁人便又問道，“條乙己，你當真沒開過掛麽？”條乙己看著問他的人，顯出不屑置辯的神氣。他們便接著說道，“你怎麽解釋直播時一炮通關呢？” 條乙己立刻顯出頹唐不安模樣，臉上籠上了一層灰色，嘴裏說些話；這回可是B站設了個局搞我之類，一些不懂了。在這時候，眾咕噠也都哄笑起來：工坊內外充滿了快活的空氣。
在這些時候，我可以附和著笑，達芬奇醬是決不責備的。而且達芬奇醬見了條乙己，也每每這樣問他，引人發笑。條乙己自己知道不能和他們談天，便只好向小咕噠們說話。有一回對我說道，“你知道科技麽？”我略略點一點頭。他說，“知道的話，……我便考你一考。科技過圖，是怎樣的過法？”我想，天天開掛的人，也配考我麽？便回過臉去，不再理會。條乙己等了許久，很懇切的說道，“不知道罷？……我教給你，記著！這些字應該記著。將來開工坊的時候，寫賬要用。”我暗想我和達芬奇醬的等級還很遠呢，而且達芬奇醬也從不將芙芙上賬；又好笑，又不耐煩，懶懶的答他道，“誰要你教，不是百萬攻擊，加速過圖，一炮三面麽？”條乙己顯出極高興的樣子，將兩個指頭的長指甲敲著櫃台，點頭說，“對呀對呀！……科技有四種開法，你知道麽？”我愈不耐煩了，努著嘴走遠。條乙己剛點開科技客戶端，想向我演示一炮過圖，見我毫不熱心，便又嘆一口氣，顯出極惋惜的樣子。
有幾回，鄰居小咕噠子聽得笑聲，也趕熱鬧，圍住了條乙己。他便給他們芙芙，一人一只。孩子抱著芙芙，仍然不散，眼睛都望著籠子。條乙己著了慌，用衣服將籠子罩住，彎腰下去說道，“不多了，我已經不多了。”直起身又看一看芙芙，自己搖頭說，“不多不多！多乎哉？不多也。”於是這一群孩子都在笑聲裏走散了。
條乙己是這樣的使人快活，可是沒有他，別人也便這麽過。
有一天，大約是端午前的兩三天，達芬奇醬正在慢慢的結賬，取下魔法盤，忽然說，“條乙己長久沒有來了。還欠十九個芙芙錢呢！”我才也覺得他的確長久沒有來了。一個正在召喚的咕噠說道，“他怎麽會來？……他開掛被封號了。”達芬奇醬說，“哦！”“他總是開掛。這一回，是自己發昏，竟正面剛到nga去了。nga的偵探那麽多，掩飾得了麽？”“後來怎麽樣？”“怎麽樣？先說有黑粉搞他，後來是說b站自己的bug，嘴硬了大半夜，第二天被查出來違規3266條，直接被nuke了。”“後來呢？”“後來BGO號也被封了。”“封號了怎樣呢？”“怎樣？……誰曉得？許是拼四驅車去了。”達芬奇醬也不再問，仍然慢慢的算她的賬。
二零一七年五月。

二奶

我好少會貼井狗d野，但今次忍唔到

B服黑貞活動時期課金數高達1300萬美金

csor同老馬金都咁少

痴撚線

黑貞

我都係貢獻得最多俾黑貞 但佢唔理我

沖太同csor會唔會咁少

FGO可以再戰幾廿年

不嬲都多強度廚

沖太同csor都勁架喎

勁但好難拎嚟比較

黑貞係好撚勁

聽日開種火半減啦好嗎 最多開埋金凜Pool 睇人抽卡最開心

個屁股太...勁

唔會

差兩個月 2年周，唔會依家搞呢d

黎緊開900萬出金凜 兩週年出神探 調轉又得

留名

得閒去追下15萬買起FGO

又咩黎

BGO隻掛狗囉
佢果隻真閃閃對界寶具黎
一TURN打完術修練場
問你怕未

有個大陸中課(課左15萬)晩晩直播開cheat刷關
比個中國服ban鳩柒左
跟住班支持者係到插個中國服, 仲係到吹話15萬可以買起隻驚
好似係

結果俾個技術員(唔叫IT狗喇)逐條駁晒佢啲鳩UP
笑到我

唔該 我想買起個bgo

FGO令Sony賺咁撚多
我諗黎緊三, 四年都未必會執柒住

仲有FHA, FSF, 二世事件簿應該都有得動畫化

fgo還能再戰十年

527940115
休閒玩家求fd子

all rubbish fgo動畫化好過

有冇LINK笑下

貼吧

冇風

貼吧d花生幾好食

唔好咁ok?
FHA我等左1x年

過左去貼吧 追唔到POST
不過算啦 7到無眼睇15萬人仔 一個午飯時間都賺左

勁

rich af

qoo有更新
更WT

講緊FGO 賺15萬 唔好亂哂先得架

我秒秒鐘幾廿萬上落

幾撚時修正 唉風狂彈APP呀屌

各位手足望真D 先 我唔係講自己賺呀下 唔想寫下歷史一頁

日日袋住幾億係身

Game Updated緊900萬DL

900萬 凜G

咩i風

神父出手啦

會破產

屌又寶石雞 布姐呢

9呼符仲有冇人屌

給你再多也抽不到.jpg

細6, 等緊新唉風 唔想要唉柒
BTW 等睇神父抽

Hunting 3

強化6

一turn打完，成個修練場送走左

強化嘅金卡
騎*2，劍*1

錢半減呢

900 百萬拎隻復刻過既出黎做

奶光plz

船長玩家

阿福
飛哥
???

金劍
好強既氣

係Avalon

diu 出另外一隻臭G

德翁

咁冇計，頂多幾個月

送鎖
送果

射左

武藏

女神pick，凜G羽蛇月神

我估蛋糕

係凜G呀

我立即屌咸川老母

唉我真係唔明佢出強化但唔肯強化貞德係咩心態

已經夠強

派牙同技石仲好啦

神父最愛復刻

請救救白貞

唔撚要狗鍊呀

同蘑菇反映下

金凜突襲

九張符
寶五有突

嘩屌 pick到6月7

好彩無爆果刷鍊

5月31有活動

機會黎啦神父

給你再多也抽不到

兩個禮拜hea

要刷龍牙了

有呀爆都唔知要臭雞做乜

nobu:
csor:
迦爾納:

正呀

可以養生啦

羽蛇強化囉，又可以引大家抽～

我仲以為X00萬都會變埋10石

今次叫g記得俾錢

是擅長養生的朋友呢

會唔會強化黑呆都唔強化呆毛

邊到有風

照殺

屌你老味仲唔係惡龍血鎧

呢幾隻女神已經有啦
尤其凜g已經第三次出
仲話限

即係今個活動有素材關？

你都識講係G

hunting
賭佢都係無心法師多

G就是G

叫神父抽啦
我不了

但個掉落率會5會差過新縮

上次已經俾佢昆過一次

停下先咁 等睇埋新關有咩刷

金騎強化

點都好過平時d fq啩

1.登入9日:9符,900萬QP,9萬FP,9金銀銅果種火狗肉90綠膠
2.奸商有多50張金種火換
3.合成極大成功兩倍
4.登入素材 黑麈轉鎖
5.周任多一倍石碎(多兩粒)
6.FP獲得兩倍
7.Hunting任 (打素材關)
8.新一輪Servant強化 (銅殺*1;銀弓,騎,殺*1; 金騎*2,金劍*1)
9.Servant強化任AP消費 1/2
9. 凜G+月神+羽蛇神日替pick up

最公廁應該係嫁王

家下bb個掉落率好差下

沙凡任半減， 感受到愛

btw幾時到大家姐?

係咪話沙煩強化任唔駛解靈基

終於可以清禮裝肥

要

最公廁係csor

1.5啲角幾時出

一雞死 一雞鳴

嫁王出左年幾喇
凜半年3次

你就公廁

都是g，在吵甚麼

殺生院「フフフ…」

雞係點吵
btw 再公廁又點， 無我份

又互相傷害

想抽黑肉多d

黑A

csor 4 次

嫁王 3次

閃閃 好似5次

壞文明

1.5部 個隻

csor 年半
嫁王 年幾
凜 半年

留石等水著,不了

新一輪Servant強化 (銅殺*1;銀弓,騎,殺*1; 金騎*2,金劍*1)

銅殺:魅影
銀弓:幻閃
銀騎:我估牛肉
銀殺:我估風魔
金騎*2: 蛋糕,阿福
金劍:惡龍血鎧

課定等水著

可唔可以又有隱藏下半part出凜b

又冇新英靈 揾鬼抽咩

銅殺斷頭台
金劍德翁
金騎蛋糕
咁樣蛋糕&親衛隊就全體強化過

我覺得強化羽蛇，咁樣有水吸

我希望今次既hunting Q係出技石

桑松強化過嫁啦(醫術加左解弱體 )

死都唔強化白貞

有少少想抽2隻羽蛇
但係又唔想再課咁多錢落去

紅A都強化左2次啦

那有石/錢

係羅摩

我終於可以食左D男人回禮同禮裝肥啦, 基本個300個同靈基倉個200個位都就黎爆晒

就係因為你呢種諗法FGo先得第三

強5星係唔會咁撚鬼鼠

咸川幾時強化白貞？

劍蘭

男人彈開 係武藏/沖田

又凜G

沖田sure la

其實係飛哥

重有得強化

金劍仲唔係藍呆

營運應該係時候開放比我30隻呆毛喇

你都比營運封左個強化制，你做既應該係send信比咸川，叫佢幫你解鎖

你睇宗介，冇比人封30左

涙之星-軍神之劍

宜家個期咁緊湊，5月31應該有活動
我貼唔食AP嘅羅生門

晒氣啦，絆裝都忍唔到食埋就知有愛極有限

重未有提拉寶寶

呢D先係愛呀，留其他朱古力淨食真愛絆裝

依個唔好提得唔得

終章咪格硬用左一次
講到明靈基頭唔順

而家個個都可以otk隻茨木

咁咪養生囉，又多符同結晶

寶石翁一場一發頂得順既

無錯

閃雙梅孔齊裝，一下EA應該收工

等狗會開盤買轟客其他先

加個break 點otk/ftk

[img]blob:

閃雙孔梅黑杯會唔會勁d

屌你老母我白貞又冇份

活動禮裝300%攻 用乜黑杯

新關就話姐，復刻又點會改敵人數據

黑杯+80%寶傷
牛肉丸裝+200%攻
你話呢

後面塞多幾張金時鯉魚圖

乜有話復刻鬼島咩

弓rin+羽蛇神

mo 9up

個腦真係裝屎既

真心難求

今次強化劍呆

今次一定要帶凜返屋企

睇定先啦
就黎6月嫁啦～～

想打一千粒龍牙番黎 但係又諗起咁撚難刷

周年活動係六月定七月嫁

7尾

我隻黑貞仲係 1 1 1
我對佢唔住

渣架

我生日

成日係到問呢隻勁唔勁個隻勁唔勁
最勁個隻唔升

成個公告最吸引嘅情竟然係張三星禮裝
有アトラス院 シオン/MB還會遠嗎
結果係ラニ

天草都出了

女帝還會遠嗎

無牙啊

伊莉亞都出了

美遊還會遠嗎[

有 女帝 美遊 布姊復刻的fgo 好恐怖啊

復刻羅生門都好 抽鯉魚圖比教授用

twitter真係好多人一見到女神pick就估凜B要黎

抽？
黑人問號

真鬼島

茨木都同七章有關
Remake做凜B活動

咸川同我講左仲未整好凜B

唔係抽架？上次冇打羅生門

半年喇 仲未整好?

慢工出細貨

我要b唔係g

why not both

刷一日米國都夠啦

我就係成功嘅例子mo性晶石解決唔到嘅問題

b正咁多

抽唔到小安

弓凜卡面同模組 左右手畫反 係咪冇諗住改

用石刷友情再抽

Both 可以有兩種風味

冇錢叫雞 淨係夠包起b

用聖晶石回體弓友情去抽

如果出凜B, 會係咩職階

Lancer

Lancer囉，邊有其他

秤

狂

凜B(erserk)

等我叫隻C閃攞寶石叫G先

914,721,093 3個位 長玩既加

有金閃還要抽弓凜嗎？

加extra位未

加左你～

專用職 lover

一句講哂，你鍾唔鍾意
唔鍾意就唔駛抽

愛是恆久

Sanyok add

又無新野

養生

伏面 added

養生正

有hunting刷都養生

金閃係最超班既AOE弓
不過凜都好撚勁
50NP + 50%攻擊力up
NP率, 打星能力都高
寶具開左技之後清場能力好高
可惜普攻金閃太大力, 下下都痛到仆街, 凜根本追唔到
金閃一下黃金律一下三技, 打條chain已經又可以寶具
仲有servant特攻
如果AOE弓冇呢2隻其實用自爆弓仲勁

無咁多野升呀銀時巴

刷定畀下隻狐

刷幾下又要返工
想升既其實只差qp/秘石、素材唔太急需
其實你有冇計過一個月剩計回體刷野你食咗幾多石 、想參考下

唔覺凜普攻差過金閃 剩係個爆傷buff已經贏左

下隻狐會咩職最好係殺職 女忍Tamamo

2xx-3xx

唔打沙煩一定凜勁D

金閃有集星 + 多好多hit數 點都勁過凜少少
講開又講自爆弓真係好撚高質
1星但勁過好多5星弓
但我吹奏自爆弓比班friend恥笑 咩連1星都吹奏人唔笑狗都吠
你老味一下三技回30NP 加埋 一張突爆虛數魔術一開波就可以開寶具清場, 傷害遠高於凜同金閃以外既弓職
1星cost + 超屈清場技能 + 自動換人我唔明吹奏有咩問題
簡直係非洲戰神

你班fd真係唔撚識架wo 自爆神英

同意 最緊要招寶具夠快

上將阿拉什：
柒閃，我唔係針對你，我係話所有aoe弓都係垃圾

佢班fd平時刷嘢一定慢過阿婆

見你成日玩我仲估你5xx
果然我刷得80-120石唔夠努力，檢討下先

差唔多1pack嘅你而家癲過好多人

Agger 自爆弓唔係刷槍職關真係神角黎

其係都唔算成日玩 放工先玩等多 返工個陣都係偷偷登入

有弓呆 不了

#adore
除左槍職同servant根本冇野係自爆弓秒唔到

打手阿豬阿狗都打得啦 講到有幾重要

點解小安咁難升 明明只係2星

5星得某幾隻特別重要, 凸顯到有同冇既分別
其他都只可以話幾勁/有用 or 直頭冇用
我諗得
1. 黑狗
2. 黑貞
3. 孔明
4. 梅林
5. Jack
6. 弓呆

冇了

咁就得

Jack同弓呆係勁,但基本上有哂頭4隻已經屌打所有關

金時拉二奶光去左邊？

駁唔到

求add

小山爆料
社長の話をしよう・・・大昔に社長がまだ社長じゃなかった頃、レミィとか描いてみませんか？とか言われた事があった事を唐突に今思い出した。その頃から金髪…

0星呀

金閃呢
仲有，弓呆無C狐差好撚遠

不安

To Heart
宮内レミィ

救命gxyjzzjcvjlvcufzryzb vjb

根本唔襯

仆街,跌爆左部機 正係用到部三星登入

睇黎出硬
小山料信得過

是咪偷食，返屋企比csor發現

牛肉丸 母狗

takamura added

對眼唔同色啵CHING

要等到佢新果部SONY出

你小心玩到爆炸

大力關hit數鬼事
魔放寶石50%3turn一次我唔知你點計先計到金閃普攻勁d
金閃最勁係唔駛同你on99係度鬥普攻抽攻擊牌分KB

最近唔多on仲以為同淫尼玩到唔識翻屋企

部S4 開都LAG到飛起 聽日又開素材關
爆炸就真係新聞見

我啱啱開完ubw唔識解除,好冷凍
點算好

係咩位置 最近偷咗把ea翻嚟 終於有機會試玩

係大帽山修行緊

神父玉照

我對上一部就係s4
開一開就已經40幾度

係ubw入面仲係到放炸彈圖

我屌你啦
扑9你

Show Blocked User - circlebb豬

我覺得特斯拉都好勁

Show Blocked User - circlebb豬
我 立即 屌你老母

仲quote

原來我比銀時巴Del左

Show Blocked User - 巖窟王 扑少左個

唔好扑我牙

係得魔伊個土dog型少少

hf個個都ok既

貼養眼圖

ok?

同女仔玩

呢張仲攞命achrdbmklpiggfcd

( Show Blocked User - 巖窟王 )

( Show Blocked User - circlebb豬 )

今次估強化邊個先發現fgo d法國servant大部份性能都奇奇怪怪
不過avenger職一定無事

nooooooooooooooooooooooooo

其實個劇場版會唔會係講返漫畫最近個幾十集咋

田中斷LOGIN嘅原因,講到"連續LOGIN嘅黑暗"
個個都貼返呢張野出黎

高橋通頂都打唔晒CCC架啦

應該係

對眼唔同色都叫CSOR

好正

咁你咪唔好當佢係囉…

幫大家洗下眼

俾大家丁下

今日mo好本些牙

係既話個段真係無乜意思

csor個本jed?

畫風唔多啱 費事些牙出嚟

做乜個po忽然高汁左咁多

大家估強化會係邊幾隻

兩隻金騎應該係蛋糕同阿福 金劍我估呆毛

5星點會咁鬼鼠 肯定打鑼打鼓再pickup

my舊劍寶寶好似毫無用武之地

咸濕NOBU

喪心病狂

如果4星 唔係對不起就德翁架啦播 唔通真係血鎧

洗眼 最憎兒童色情

hunting可能有幾隻大怪啩

Aoe 我用單體唔好

我相信終有一日我既舊劍寶寶會出人投地

可能又兩隻大野豬咁

新手留名

可能真係呆毛呢,不過係LILI

法國nobu呢排好鹽濕

都唔係呢排

教壞細路

加賀

等埋25號hunting先繼續全30大計

右鍵save 按到手軟

加賀好肥

噬者系敵人TYPE X 1場得1隻???
急問 求救

想快要又想平少少直去sun mobile出一部

自己mo裝一場一 兩隻差唔多 打羽蛇個關

上閃閃裝 狗仔出率額外加100%就夠刷
冇都照搵朋友閃閃裝

唉 邊趕得切 molamola 依家先8x/100

咁遲先清活動架

thx

點樣可以block柒個uplive廣告
好撚煩
youtube又有上連登又有
明明冇用chrome做鹽濕野

趕唔切???

有蘋果有石就趕到

8x都話趕唔切

hit數多星
魔放寶石正常都係放係開寶具果陣用啦下話?

一晚搞掂啦80幾

有咩好比 洗唔洗比埋男同女，有jer同冇jer,有波定冇波

adblock?

大帝

美海學咩人放對波上枱，睇到人

美海寶寶

唔是強化左啦咩

新果部又係8核
會唔會又暖蛋

櫻巴打呢 打成點

寶具姐 都未改技

你講邊部

神父上深圳叫雞比公安捉左...

係...

唔撚係啩

可以點幫佢

路係自己揀 無得幫

我地又少左個手足
叫左唔好做LOLI Con上深圳叫雞

仆街唔好喊

你兩個仆街報串重好講

食我夾棍 忍能左佢好耐

咁又好似真係唔抵幫

匯3000蚊比我應急

私怨撚出現

匯去邊個戶口

人都比人拉左，比D面唔好玩野ok？

啱啱匯咗去聖堂教會個邊

難丁寶寶

居然係南丁q卡用槍射人產最多星

南丁張q張不嬲唔錯 但估唔到勁到係第一

離題問下
有無乜線上動畫網可以追舊番

夏日有做assassin既潛質

18av

GUDA特待生去時鐘塔嘅2創IF ,唔錯

想補咩舊番

時鐘塔既講師都係我啲靚黎咋!

咦 我一解完狗狗 180隻 就解完type X既??

王妃

呀 唔係
我解完狗狗 180隻 都唔出type X個任既??

屌 好想要李依套外套

右下個箱真係好吊鬼

你活動主線清哂未

未87個

清晒 差free battle

打曬佢再講

莉莉成米九咁高

SONY 部XPZ

似係中malware

中malware可以裝3樣野清
1.malwarebytes
2.Zemana
3.Hitman Pro
裝晒再123各scan一次應該ok

呢部唔會有問題,用835+改左個底板設計 散熱好左好多
D人試玩拍十幾分鐘4K都只係微暖

冇夜鶯

愛乃小天使巴打仲係唔係到
記得隻土人GD子7月出貨

XPZ係死係S810(好似係

上部4K機Z5P先係S810
XP都已經係S820

XZP一出我會即換

效率劇場 HUNTING特別版
貼定出黎先,開始左就會更新,好似係

我早幾日跌爆果部就係Z5

紫字=未出過,仲有好多怪可以出

希望有技石刷

時臣

XZS有冇大問題

同XZP個期咁近都買XZS,呢個就係伏嘅位

91/100

打啦望

一個鐘搞掂啦肯定

type x 2/20

背面右腳,羽蛇神

一場一隻趕緊

18場好快過姐

聽朝返工睇下蛇唔蛇到清埋佢

聽日完event ,重想聽日打

打多半個鐘都懶

604,651,986
搵朋友

咪撚ON9啦,仲乜野聽朝呀

而家先發覺呂布關d料幾易跌

我想問隻game 喺電腦用android emulator 玩會唔會ban
唔想長期叉住電打

玩唔到

佢派膠計左狂化做加q性能

好似加左日版兩隻字之後真係冇人問台版野咁

抽到呢隻 想問勁唔勁

賣左

比你地嚇走哂啦

成班痴線佬嚇走人...

C狐BB唔俾我奶佢條尾佢 話成日得我奶佢唔公平

你都比佢奶下囉

即刻有個痴線佬出左黎

夠鐘食藥啦

無尾俾佢奶

我咪食左你D藥囉

再嘈叫醫生探你肛

想食但比你地食哂

聽講醫生係力架

WA DIU

用變化EX變出黎架咋
d奶假架

得A炸

Ergo Proxy
不過原來youtube有, 所以無野了

騷狐狸

ergo proxy搵左好耐,最尾down左落黎睇

新手 其實唔係好明 點決定到啲卡係勁定廢

感覺 用心去感受

爬多啲文啦ching

明眼人一睇落去就判定到

睇下大唔大波

勁定廢係睇你對隻game同角色嘅愛有幾多
有愛嘅一星沙煩都可以好勁

真心爬左先問

好

又唔係咁講既,真係有強弱之分
不過唔係弱就用唔到咁樣

有J=廢

有愛嘅謎x alter

台仔:用梅林同孔明輔助,XA好撚勁

理解左系統
再睇一睇d技能寶具數字已經知左9成

中國好似ban撚鳩左依套野

肥

不得了

過勞死*2:吓

好 thx

見youtube有個日本人專用小次郎過關
佢係有兩隻小次郎，一隻有餵爆杯一隻冇餵杯
佢有條片用小次郎打兩儀式
之後佢用落左好多buff落隻小次郎，唔剋屬都可以一野爆擊打10萬

神父過左泰國做人妖
勿念

未講左比手足報串比公安捉左反去坐囉

佢港豬澳大橋貪污被捕

犯罪顧問

慘

我記得之前Emule拖ZOE動畫版 拖左半年先拖晒

驚見神父 咁快保釋番出黎

為左填返條數
唯有賣佢去泰國
係我親手送佢上大飛

整多3、4把扮三千世界先

唔夠膠用

终於有時間繼續趕BB

d KP點用最有效???
同埋用咩英靈打佢最快手???

BTW,
希望大家借定對付殺生院ge大腿幫手!!!

買哂佢

依家先出大成功up，哪有肥
幾撚時出5星肥
錢呢！
不過今次做得好係有符派，個池又可以慳返

盡買囉
打手咪睇咩卡再買抗性(B卡主力咪買B卡抗性)
不過肯定係買晒架啦

差粒結晶要換
打心定劍石好

求下博士勿搶1001

心 劍石杯具

唔得

咁你搶啦

點解神父要b害我

有隻驚既AC 無玩好耐 又唔見左ID 想搵番
要寄信 有幾句日文想搵手足幫手翻譯
"我無再玩係因為當時要應付考試, 考完試想再重玩發覺舊手機壞左, 現在換新手機想取回帳號"

神父去左邊

佢b害我 扑左我 唔會入黎

係咪無識日文既手足在線

波台今日有人俾貼士9連輸 但佢TG谷有1600個人

冚家富貴

GK?

sleep

Source:

is for

the weak

ho ball

i am weak

今晚推爆呢個post先

渣ga

970!

有隻寶二黑槍王係到, 真係唔知升唔升隻白槍王好
除左招+50np之外都無可取之處

兩隻一齊用

金膠

有料既話我會隻隻都升30
可惜唔係

好似好犀利咁

啲台仔好鍾意將啲弱角講到世界第一勁,真係唔明白

深夜了 fgo嘅巴打仍未訓

突顯自己眼光獨到

Fate系列+spin-off 全動畫化唔再只係夢

班人又吹緊邊隻?

梗係殺生院

挑戰10連

3

4

5

6

寶一, 剋職, 加埋Master衫個Lv8既全體藍魔放, 都打唔死對面一隻二萬四血既怪
仲可以吹d乜

拿拿聲推埋佢

990

話有50np,有加傷,有無敵,所以好勁
本身打人唔痛,加傷又有幾多用
CD長50np,寶具又唔太勁又有咩用

ok

996

997

998

999

唔推, 交比第二個